「石龜入海香港陸沉」 800年前風水師預言成真？

香港反送中已經持續兩個多月，至今未有任何緩和的跡象。從百萬港人走上街頭的那一刻，中共就已經操縱港府，宣布示威行動為暴動，示威者為暴徒，任由「警黑合作」施暴，之後，血腥暴力更是步步加碼，震驚國際輿論。

但回過頭來看看，中共的安排似乎早已有暗示，足以警示世人。

香港民間流傳著一個家喻戶曉的傳說，雖然歷來流傳的版本有許多，但這傳說中的事兒，已經發生了。

相傳，在800多年前，宋朝風水大師賴布衣由中原到廣東沿海一帶「尋龍探穴」，並在香港留下一句預言：香港太平山上有一隻石龜，以每年一米的速度由山上爬向海面。而石龜落海之日，香港就會陸沉。

1997年，位於香港太平山山下，灣仔海邊的香港會議展覽中心建造完工了。它一落成，就引起了港人和風水師們的注意。

這個香港會議展覽中心整個就是一隻龜的形狀，再加上它是一座建築物，即是屬土，也是石。這不正應了賴布衣「石龜落海」的預言嗎？

另外「陸沉」一詞，不僅有陸地陷沒的意思，也是指國土淪陷於敵手。

值得注意的是，香港會議展覽中心的開幕之日，就用於香港主權移交大典，而中共把移交稱之為回歸，「歸」正好與石龜的「龜」同音。故中共所說的香港回歸之日，即是香港淪陷的開始。

香港風水師香山夕陽曾撰文稱：「97年前，石龜未落海，故97年前香港甚少聽聞有毒蚊為害之事。人所共知，龜以捕蚊為食。故有龜之處，罕有蚊患。但97年後，香港到處毒蚊為患，連大小公園亦常發生。故足以證明賴大師石龜落海之說並非虛言。 」

石龜於1997年現身於灣仔海面，維港心臟地帶狂吸香港氣血，令香港一片慘淡。

而中共2018年7月發行的500港元新鈔，也在暗示「香港要陸沉」。這張新港幣上的香港城市，在向海面傾斜，宛如災難電影「2012」的海報，令香港風水師直呼，中共在詛咒香港，「連造紙幣都要做香港陸沉！」

香港風水師香山夕陽分析說，香港是中西文化匯聚地方，精英雲集。港人的話很有說服力，可以影響到世界，可以將訊息帶到世界各地，同時也可以將訊息帶到中國，中共害怕，所以一定會搞破壞，是毀掉香港，否則它的政權不穩。

他說，中共以小能小術意圖整香港，以打官司作比喻，與有錢人打官司當然比與窮人打官司要難，更何況中共無理且極權，一個陰邪力量要贏正義力量，相對很困難，加上這個正義力量有天撐，中共根本沒有辦法贏港人，彈丸之地就能動搖你執政根基。

所以中共要徹底破壞香港的風水，讓香港變成廢地，當然陰邪力量是鬥不過天的。

風水師香山夕陽說，「中共的意圖是不會得逞的，大家說世界末日，這是錯的，現在是陰陽失衡，邪惡勢力太大，大得人類本身控制不了，所以由天來執行天刑，清洗這個世界。既然是天安排的事，任何人也改變不了。」

《推背圖》第四十三像有云：「君非君，臣非臣。始艱危，終克定。」大概是說，中共與香港的關係「非君非臣」，也就是一國兩制。香港主權移交後，開始「艱危」受到中共專制的打壓，但終能「克定」，民主能克定專制。

推，風水救港

lm

世界上有咩事推背圖解釋唔到

幫手推

咁匪國幾時比天收
香港頂唔住了

應該係石龜先
我好細個就聽過

人所共知，龜以捕蚊為食。故有龜之處，罕有蚊患。

笑撚死人咩,係咪分唔到龜同青蛙?

我都想知

中共:你姓賴㗎？

龜以捕蚊為食

推背圖真係好奇妙

多謝提供笑話一則⋯

無人講係飛下飛下嘅蚊喎
蚊嘅幼蟲都係蚊，啲幼蟲仲喺水游下游下嗰陣俾龜食咗咪少蚊患

應該係食蚊幼蟲

賴布衣

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

龜咁慢點捕蚊？飛天龜都唔夠蚊快啦下嘩

有人講咗係食水入面啲卵同幼蟲